咪撚再擺散紙呀！買多幾張車飛呀！

有閒錢嘅直接買多幾張飛啦！
買完攝係個screen個到等人攞啦，再唔係唔趕嘅留低派比人都得！

買張飛去隔離一個站$5蚊架咋！拎廿蚊紙可以買四張架啦！
拎左張飛入左閘搭到去邊都得架，搭搭下車跌左張飛唔犯法架，行去票務站講返係邊到上車比返錢就得架啦！
舉個例子你係北角上車寶琳落車你比返個程車錢得架啦！

見到好多人都好似唔敢拎上面啲錢咁，啲錢啲車飛我地放得低預左比人拎架啦，比自己人拎好過留比地鐵呀，唔好怕羞啦分秒必爭呀！

Push

求下大家拎 前線可能唔得閒睇所以如果仲係個度既提下佢地拎呀！咪撚益港鐵

推呀！你搵散紙買飛不如直接拎張飛入左閘先啦！

推呀！比仲係現場嘅人知道呀！

為節省時間
直接入閘！！！
如果見唔到飛 趕不及買

直接衝入閘門啦
聽講好多人不見銀包
趕住回家煲湯

買票機頂上有飛

屌佢老母元朗啲黑社會係咪痴撚左線